［笨撚生物學］ 愛滋病患者係咪唔會中武漢肺炎？

愛滋病患者係咪唔會中武漢肺炎？認真問。
之前有新聞講過愛滋病同武漢肺炎個病毒好相似

假設一個人中左武漢肺炎，佢周圍走只會散播病毒比其他未受感染嘅人

照常理，如果佢遇到另外一個武漢肺炎嘅患者係無得雙重感染

咁會唔會有機會愛滋病嘅患者係對武漢肺炎呢種病毒有抗體？有冇相關調查研究過呢件事？定係兩件事無衝突係我自膠？

無讀過生物學 純粹FUCK發奇想唔好笑鳩我

你諗下幾撚多廢老即日來回叫雞都中招武肺

本身愛滋病會唔會生成抗體
聽得多都係要食藥維持 好似未聽過可以靠抗體斷藥？

多謝解答

有人食蝦會過敏，咁食蝦仁會唔會有事

你應該話食蝦仁炒蛋會唔會有事

其實唔同流感病毒好多相似
但只要有小小唔同
疫苗的效果已經減好多

死得快啲添
雖然愛滋病患者有抗體 但佢地長期抵抗力會慢慢減弱 通常死嘅都係因為好普通嘅感染
冇研究話呢隻支那病毒係100%同HIV一樣 所以唔會有有效嘅抗體去抵制支那病毒